覺唔覺得喺香港應該踩多啲單車而唔係揸車

明明空氣污染已經好嚴重 香港人普遍又少做運動

啱 仲要有d癲佬揸車危害交通安全

相比起其他地方 香港地真係無乜需要揸車

推

G持

啱

咁都好負皮

市區配套唔多囉

港島撚哪有位泊單車

啱 本身市區路窄多車 你踩車隨時阻到人又危險
除非新界地方囉 你話屯門大埔將軍澳有晒單車徑 咁咪ok囉

咁撚熱 點踩呀

咪撚同我講出下汗對身體好
你鐘意成身汗痴立立又臭又酸但我唔撚鐘意呀

其實有單車徑同拍單車既位就大把人肯踩
我唔敢踩馬路，由其是多大貨車旅遊巴既路

唉 好似美國咁 就算個政府唔肯加多啲配套 哈佛都肯去整個新系統比人借單車

其實英國嗰啲周街都有得租單車，冇記錯係兩鎊24個鐘，見到好多人都有踩，踩埋上行人路都得。
你試吓可唔可以響彌敦道踩到

租

再講起幾多條單車徑都冇用啦，響市區啲大陸人隨時當埋行人路咁行

所以話唔係香港人唔想 只不過太多阻礙

講真如果成功整到我會好樂易踩單車

強烈要求單車徑踩車撞到行人，踩車者免責

根本唔應該有私家車

波大冇腦

絕對係，非常agree

但無論設施，配套，宣傳，公民意識
全部都唔掂嘅時候，踩條毛？

唔好講到新界單車徑未駁通由屯門踩到沙田，定港島九龍開路俾單車，淨係上面幅圖咁撚樣，踩撚？

熱到仆街喎

香港少單車徑可以踩